赤鱲角南路走既手足 同我帶好你個口罩

屌我P牌都要講
沿途好多中年佬帶單邊耳機
每個轉彎分岔都有一兩個
搭順風車記得做盡所有方法保護自己